入境處投考討論2018

有無巴絲最近打算投考入境處助理員
新手上路 求指教